香港算唔算係最失敗既資本主義社會

菲律賓？

不知幾成功
睇下d人幾自私就知

歐豬五國?

其實係最成功

貧富懸殊超大

資本主義既目的就係要令商家壯大,有錢既越黎越有錢
階級越黎越闊
香港做到曬

所以咪最成功

有無諗過點解會貧富懸殊?

貧唔係無原因既

定係好似北韓, 沒有貧富懸殊

全部人都無得食, 一致好公平?

咁中共又算唔算最失敗既共產主義社會??

香港係極右狀態,但最慘都係喺基層同中層中間嘅人

最極端資本主義
一面倒保障商家
連美國呢d 資本主義龍頭都有集體訴訟丶員工權益
租金加幅都有限制
香港連退休保障強積金都可以淪為赤裸裸利益輸送
美國果d 真是跟個市走

下，共產主義呢堆屎入面大把國家衰過支那